# Dobble (spot-it)
[Online zde](https://clon.gitlab.io/spot-it/)
## Překlad [původního projektu](https://github.com/aaronbarker/spot-it) od [Aarona Barkera](https://github.com/aaronbarker)
Pokus o vytvoření podobné hry, kde můžete zadat vlastní text nebo obrázky

Docela rychlý a neupravený projekt (ok, rychlý === celý víkend). Někde jsme hru hrál a napadlo mě, že by bylo zábavné používat vlastní obrázky. Našel jsem několik článků na Stack Overflow, které mluví o logice, ale bylo to úplně mimo mě. Pak jsem našel stránku která uváděla výsledky zmatené logiky, kolik položek bylo potřeba, kolik karet by bylo výsledkem a jaké položky dát na jakou kartu. Zjistil jsem, že mohu nastavit nějakou logiku, abych to vyvedl na stránku. To se stalo rychlou a neupravenou hrou, později s dynamickým vkládáním obsahu, uložením obsahu atd.

Nepředstírám, že tento kód je neprůstřelný, dobrý nebo cokoli jiného. Slouží však ke svému účelu v tom, že přebírá data a vytváří karty pro tisk. Doufejme, že ostatní to také využijí.
